Air China 安全隱患！客機着火

今日下午四時於北京首都國際機場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

g9g

呢啲就真正安全隱患喇
維修不善

等你搞鳩國泰啊啦，大陸人全部愛國去搭air china

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

呢張圖係大陸出得街嫁咩？

所以你依家咪喺連登睇到囉⋯⋯大把人响機場影